［中國又然］往中國運牛船載6000牛風暴中沉沒

食草都食一年啦屌
洗驚？

啲牛咁死都算抵嘅
冇益到班支那人

所羅門叫Ban 微信抖音

聯署呢邊

一齊推post
[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

牛逼死了

牛牛是無辜的

寧願用6000中共人命換6000隻牛牛

冇晒d牛爭草食，佢地起碼可以活2年

真

講有6000隻 可能根本唔存在

1:1係咪抵左D
起碼10:1啦屌你

咱們食素

牛唔飲水唔行得後樓梯

連個天都要芝麻仁食草

其實係俾支那偷唒了

牛牛

鯊魚有牛肉食？

做咩呢條魚條尾咁細又有腳？仲有角

牛牛好慘幫人姦田死於非命